想問下係咪可以睇飛機編號就知係大中細機？

小弟想買機票11月去大阪玩幾日 之前買機票都無理大機定細機 但之前聽人講話有得睇 想問下有無人識睇

你講吓坐邊間airline先
到時先再識睇都未遲

我就係未買所以先問 諗緊坐HK express定香港航空

Hk express

Hk express 就是但啦

你Google下航班編號seat map 一般都有

好心淨係搭得起廉航就唔好去啦

HK express 唔會有大機 唔使睇
港航就有大機(A350/A330)同細機(A320)
要知嘅話可以check 航班編號搵
但未到最後都唔知會唔會因為一啲特別情況而唔同咗機

唔洗擔心，hkexpress全部都細機

Flightradar24→Flight Number→Equipment

Hkexpress 都要睇大細機

hkexpress 會有大細機之分咩？
唔同款都唔差得幾多啦

如果你係講Reg number就一定知道係咩機

因為同航班編號都未必用死同一隻機

我今年年頭專登查過泰航會用744嘅班次揀嚟搭
而家好似轉曬773/77W或者333

tg601/607都唔再用744

坐廉航就算俾大機你 個位又大得幾多

快運全部a380黎 唔洗睇啦